\documentclass[a4paper,landscape]{article}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%\renewcommand{\familydefault}{\ttdefault} % typewriter font
\usepackage[paper=a4paper,top=2cm,bottom=2cm,right=2.2cm,left=2.2cm]{geometry}
%\usepackage[paper=a4paper]{geometry}
\usepackage{pgfornament}
\usepackage{parskip}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{libertine}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{anyfontsize}
%\setlength{\TPHorizModule}{1mm}
%\setlength{\TPVertModule}{1mm}
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{0em}

\newcommand{\eachpageornament}{%
	\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
		\node[anchor=north west] at (current page.north west){%
			\pgfornament[scale=1.1]{41}};
		\node[anchor=north east] at (current page.north east){%
			\pgfornament[scale=1.1,symmetry=v]{41}};
		\node[anchor=south west] at (current page.south west){%
			\pgfornament[scale=1.1,symmetry=h]{41}};
		\node[anchor=south east] at (current page.south east){%
			\pgfornament[scale=1.1,symmetry=c]{41}};
	\end{tikzpicture}%
}

\begin{document}
	\eachpageornament%
	\thispagestyle{empty}%
	\centering%
	
	\begin{minipage}[h]{1\linewidth}
		\vspace{0.5cm}%
		\centering%
		\raisebox{-0.5\height}{\resizebox{0.5\linewidth}{!}{\includegraphics{netstudent.png}}}%
		\hfill%
		\raisebox{-0.5\height}{\resizebox{0.4\linewidth}{!}{\includegraphics{weee.png}}}%
	\end{minipage}

	\vspace{1cm}
	
	\begin{center}
	%\resizebox{0.7\linewidth}{!}{Si attesta che [NOME] [COGNOME]}
	{\fontsize{30}{40}\selectfont Si attesta che [NOME] [COGNOME]\textsuperscript{1}\par
		ha partecipato al \par
		[NOME_CORSO]\textsuperscript{2}\par
	}
	\vspace{2em}
	\large
	organizzato dall'Associazione NetStudent e dal team WEEE Open presso il Politecnico di Torino.
	\end{center}

	\vspace{1.5cm}
	
	\centering
	\begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}%
		{\centering\large%
		Con il contributo del\vspace{0.5em}}

		\begin{minipage}[h]{0.4\linewidth}%
			\includegraphics{openpolito.png}%
		\end{minipage}%		
		\begin{minipage}[h]{0.6\linewidth}%
			\large\color[HTML]{0360aa}
			Centro di Competenza\\
			per l'open source e il\\
			software libero
		\end{minipage}%
		
	\end{minipage}%
	\begin{minipage}[t]{0.33\linewidth}%
		\centering
		{\large%
		I responsabili del Corso\\\vspace{0.6cm}}%
		\resizebox{0.5\linewidth}{!}{\includegraphics{am.png}}%
		\resizebox{0.5\linewidth}{!}{\includegraphics{augo.png}}\\
		{\Large [DATA]}%
	\end{minipage}%
	
	\vspace{0.5cm}
	{\flushleft\large
	1 - Nominativo dell'allievo partecipante\hfill\\
	2 - Nome identificativo del Corso\hfill\\}

	\vfill
	\begin{center}
		\color{gray}
		Realizzato con il contributo del fondo Attività culturali studentesche del Politecnico di Torino\\
		NetStudent - c/o Politecnico di Torino, C.so Duca degli Abruzzi 24, 10129 Torino - Italy – http://netstudent.polito.it\\
		WEEE Open - c/o Politecnico di Torino, C.so Duca degli Abruzzi 24, 10129 Torino - Italy – https://weeeopen.polito.it
	\end{center}
	
\end{document}
